前後都施暴 變態男當街「性侵」BMW

馬來西亞檳城州大山腳市（Bukit Mertajam），近日發生1起變態男子當街「性侵」他人愛車的事件。

根據大馬《中國報》報導，1位職業為「活動主持」的溫姓車主，近日某天晚上主持完婚宴後，因為有點餓想吃消夜，就在約深夜11點54分，將車開到大山腳的「ICON CITY」知名美食餐廳外，到高人氣的米克斯（Mix）進口零食店買簡餐，正當坐下來吃時，原本坐在別桌的1名戴帽穿夾克的陌生男子，竟突然站起來走向屋外，朝著他的BMW愛車做出猥褻動作。

這名夾克男的行為，都被車輛的前後行車紀錄器拍了下來，由影片中可見，這名夾克男就在燈光閃亮的街道旁，先是在車尾，做出不雅的下半身動作，又走到車頭，同樣再做1遍，期間只有在有車輛開近時停止。

報導中說，溫姓車主擔心安全問題，事後有到警局報案，但因車輛沒有受損，警方表示也無法採取行動。

溫姓車主後來在自己《臉書》專頁上，分享事件經過，提醒單獨開車的女性，小心碰到變態男。

片

jm9

屌死氣喉

巴膠怒屌死氣喉

睇錯bbw